冇事吧！尼馬操練時不適接受治療

【體育】巴西球星尼馬的身體狀況一直備受注視，稍有異樣都令人擔驚受怕，像他在周三操練時感到感到不適，需要軍醫入場治療，傳媒已大為緊張。

巴西主將尼馬（Neymar）周三在熱刺訓練場備戰時，疑似腳部舊患感到不適，坐在地上接受軍醫的檢查和治療，令巴西球迷們擔心他的右腳傷恢復情況是否欠理想，但看他接受治理時表現淡定，預計並沒大礙。

尼馬自2月底在法甲中扭傷右足踝和蹠骨骨裂，後來回巴西動手術錯過球季餘下賽事，至本月中才復出參加國家隊練習。然而，他的傷勢康復情況令人擔憂，比賽狀態更是不足，決賽周分組賽時能否交出好表現，存在一個大問號。

巴西隊將在6月3日與克羅地亞在利物浦進行熱身賽，7日後與奧地利再進行一場熱身賽，之後就赴俄羅斯出戰世界盃決賽周。

尼馬場外的轉會傳聞也無日無之，之前盛傳他將加盟皇馬，最近他又改變口風，表示願意與曼城領隊哥迪奧拿合作，大有刻意放風自抬身價之嫌。

呢條友真係球壇毒瘤黎

琴晚屌完女攰要休姐

煩過肥絲大隻 咪撚踢波啦屌

佢以為球壇由自己話事

死垃圾又扮傷

足球界流長

學佢朋友古天奴背叛的傷

全職打poker算啦

咁快為世界盃失利戴定頭盔

次次有大賽就咁

尼馬:練波？不了

尼馬：轉會去皇馬？好呀

Ching. 而家唔入玩具post既？

暫時唔入住
下季先入返la

已簽